(沉底po重開)黑警死全家：讓黑警與病毒connect！

「黑警死全家」不再是口號

信封 或者 公文袋

千祈唔好放啲用過嘅口罩入去
(如果唔想佢哋摸到質感而唔開)
或者可以
求其放啲寫字用嘅紙入去
放入去之前千祈唔好喺上面咳
或者沾啲病毒上去

然後千祈唔好寄去黑警屋企
千祈唔好上老豆搵仔搵地址寄

(1. 唔好放自己用過嘅口罩)
(2. 處理成件事要好小心唔好比自己接觸觸摸到病毒
或者喺紙張/信封留低指紋)

或者任何其他可以沾有病毒嘅媒介 or 物件
都記住千祈唔好寄去黑警屋企
如果黑警屋企不幸染病
唔只會死全家
仲會返狗屋傳染比其他狗
千祈千祈唔好咁樣做
會唔會污染到其他信？？

有咩補充 歡迎一齊討論

推

講真就算戴左口罩同眼鏡都仲有機會中招....

抗疫保命
推翻暴政